
# Concluindo
Bom esse material chegou ao fim.  
Mas calma ele será atualizado de acordo com o tempo e caso você seja usuário assíduo do Metabase e queira compartilhar seu conhecimento e ajudar a manter atuaizado este documento fique a vontade.   

Toda ajuda é bem vinda.  

O intuito é manter este material gratuito.


